[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1161)

慢

Slow

fast

Fast

我要C呀

慢到

毀屍

快到

白蘭恩反cup可以嗎

白入多球，一日球迷

1:1 END

Cccccccccc

雞精初盤係平手定讓平半？

平手

每邊比多兩c黎 Super

又有屍bin?

夠膽就同我cup 白蘭氏

基爾以為自己上場贏3:1？

白蘭恩cup 一世球迷

美職又唔記得買角大 基爾又唔敢入走地 我屌

slow

7c

咪停哂手先得架 畀C啦

唉7c 唔買了

無了 個盤似和波

7C

完全同路

-3c 快

我想半格都唔比你

集氣 -3c

一齊針

我以為有走地角

白蘭反杯
禾堡-3c

唔識射咪撚窩利啦

利入多粒啦

BBC: Unai Emery set to be appointed new Arsenal manager replacing Arsene Wenger
我教好過啦屌

我以為遲d開波 自

No goal 真係有機會

臨時演員都係演員
肉緊d 快畀CCCC

求白蘭恩最後整個12m cup左佢

兩隊係度妹

支持絕殺

有9.5 唔入
而家入10.5 是否不智

Cup到，下場買你

禾堡個場入波未

遲了8c

8c

-1C

我覺得是
似10完

8c點入 訓教算

感覺有11/12c完場

-2C. 快

銀河封咩盤

白蘭反杯
禾堡-2c

11s 冰封

紅牌

rc

睇VAR俾牌

Rc

紅左

仆街Ac 還我勇氣

禾堡1:2今季球迷

ebar rc

Jump了

E巴

伊巴D霸氣

CCCCCCCC

傻狗伊巴紅 抵撚死

垃圾廢老伊巴
黎咁耐除左第一場有咩用？

買左銀河

除左第一場之外 依條友真係回晒塘啦 仲以為自己好多貨

美職初盤9.5 而家42min 7c

主贏了

禾夫 c please

笑左 直接一巴車落去

格隔半7咁易買

白蘭恩1-1完 針先

9.5咩賠率？

禾堡-2c

平手盤都針？

1.8 幾跌到最後1.75 好似

人地輕輕一腳唔小心都要打巴人

有冇人要左11.5s

買左2.5大同盤

25分鐘比多2c

[0.5/1]時機成熟？

後尾改左讓半

我

基爾肯入波未

太早練心對心臟無益

唔會了
狼堡入仲有D可能

2C快手畀埋我

呢場似 0 0 完場

冇伊巴客可以入波了

紅左重勁 要客了

又輸半

可能係見隊友太廢冇心踢

幫手賣下波衫姐

希望係

基爾入波 蒙特入波

有種你開返9.5

畀C未

立即冰角

點開

基爾個場夾埋5射 No Goal 收息confirmed

Call美國雞

咪要冰到我80分 不了

銀河1.5s要了

基爾讓和OK?

兩邊9.5b 快啦

冰封

兩邊都訓醒收錢啦

痴線 人地唔小心踩到佢 成巴昇落去

未見過咁惡既廢老

邊個?

利申:無睇波

ibra

抵啦

水泥gel

停角

似 10c 00 full time

最尾個下訓低好好戲

9c

8.5B cashed

冰左10mins

一舖個8.5s 已爆

On9

狼堡goal

入埋

0-1

Goal

goal 左

GOAL

基爾個種廢

咁就多c了

0.5/1b cashed

好撚廢

買s梗係等連c完高線入

唔刷C了

基爾真係抵撚死

入左波就要停屍啦

x2

今次堅啦掛

禾堡1:1 1:2唔該

到主隊刷

有雲加照住

狼堡！！好波

求多兩角

我都冇買

基爾個高佬前鋒頭鎚都屈唔到矮仔

主隊放棄架啦

成隊斷腳啦垃圾基爾

想入10.5細

10.5s 要了

升班都做到盤王 場場買佢對家

全部升降賽都好似係上盤屌打

依隊波d技術好廢 靠鬥心逼搶先上到第三 今鋪輸左 下季仲keep唔keep到啊

輸盤王

2.05>1.85先買到

半4全9

係咁轉賠率屌

迪亞莫2-0
不過好似好少人跟咗我水

單刀炒

要了 同美職角大2x1

手持1.5b
算同路
祝中

我瞓咗無買

禾堡-1c

One more c plx

衝擊入未

仆街唔係9c完場 ac重演下嗎

好似都算好彩冇入9.5b 唔係84分鐘仲係練緊心 cls角球

10c

比多角啦

10C 9.5b cashed

終於10c

Yeah 10c

1-1

基爾1 1

1:1

講完就有 幾好
今日回到小小血 祝大家羊多d

1.5b 9.5b cashed

10.5b

禾堡1:2唔該

我仲諗緊買唔買1.5/2b個陣就入左

開心訓覺

又VAR

VAR

11.5s 開始練心了

？

fake goal
0:1

呢球睇咩

手球

0:1

FAKE咩

基爾入多球啦屌

好似真係手球

FAKE

條友用手撞個波入網

屌

1.5b jump

又執3000幾

屌 拿拿林比多角啦

慘

屌 即場買左入球大呀

又真係手球

唔係fake goal 咩

垃圾基爾斷腳啦

斯堡ng

真

Dont gel baby

岩聽 真係好垃圾
上半場已經無心攻

叫你唔好gel

漁夫之堡

巴打真心

事後gel爆了

是旦一隊入啦屌

fake

笑

又jump 3000幾

比多c我！！

Lol

11c未

事後都有得cash唔到

不了

光蛇

真飛尊重啦

事後已經on9 屌你仲要gel完炸埋

就快有

好撚柒

補5

衝出黎7

可能佢係苦笑呢

我都唔想咁狗 但真係好撚好笑

求一c

又執3千幾

就快有太陽出

下次狗會未開盤都唔好貼飛住

補幾耐

唔可以了

5

光速深潛

衝擊你唔入都唔好俾人入OK？？

迪莫高能否頂住

... 笑左

屌你白蘭恩 又斷我個保險關

而家有VAR響左等5分鐘先好gel

請尊重 謝謝！

唔撚好俾基爾入返 屌你老母

吹雞完啦

垃圾基爾唔撚係踢就行撚開啦

-1ccccc

完場再cap ok? 佢仲有機

繼"$10主其他客其他gel" 之後又一力作 "又執$3000"

可以

ok

可能去左馬會拎錢

屌你個西

銀河入

真係執錢咁執啊

美職角大輕鬆cash

咪再笑人啦！

快完

btw 又執$3000

好似開心到出完張圖曬命
之後電話都唔睇衝左落馬會等開門第一個去counter拎錢
幾威

11c未啊..

完場未

贏硬呀屌你老母

想gel頭？ 下次記得收完錢先好gel

輕鬆11c

快呀1c

垃圾基爾食撚屎啦屌

個頭仲濕gel唔起

下次CAP圖一路睇下場波啦

55min 12c
開場前9.5b 1.75
我以為有走地角 miss撚咗 屌

笑到我肚痛

VAR呢樣野既出現就係為左撚鳩賭仔

10c完

光速收錢

好撚慘其實佢 白蘭恩贏個場都蝕埋水 唔好笑9佢啦

一心諗住玩走地角 miss左美職角 好彩執到個2.13 9.5b

cashed

正 又cash 3千幾

10.5細收錢

Crashed呀騙取你老母

德國聯賽附加賽周一深夜有基爾主場對禾夫斯堡，禾夫斯堡首回合主場贏3比1，形勢大好，今場可以靜候機會打反擊。反觀基爾今戰至少要贏兩球才有價講，肯定會一開波便瘋狂搶攻。如此一來，「狼堡」的反擊亦肯定會大派用場，預計今場必會有大手交易。事實上，禾夫斯堡近5戰的「總入球」便都是在3球或以上，而主隊基爾亦是近6戰有5次「總入球」為3球或以上。兩支擅攻不擅守球隊今次交手，一於追中位數2.5球的入球大，不難贏盤！(有線602、612、652、662，now 671及FSP周一深夜2:30直播)

又執$3000

9.5b cashed

有冇美職水可以光速cashed

查比高恩c呀 唔中問我拎返

有無7點水

上盤

好

真係10c
中
1.5得而復失 好彩小注
角球填番數

差1c屌

讓球+1出成到身家落去有無得諗

me堅

天佑我的愛人

禾夫斯堡叻仔，兩場都識贏

中啦屌你老母

Gun

事後全面進場

btw 又執三千

gun

7點主咁廢都讓1球?

1球點買

要等0700下盤開出先收到3000

人地龜速 等成場先收 你未完場已經光速cashed

客隊用義肢踢波

銀河

又輸15000

威啦屌你老母
不過你都算醒目 無提早gel頭

閪波都有野笑

銀河守護隊出場未？

因為你冇執三千

守住自己個龍就差唔多

Jer得好 屌你老母

口德-50

屌 點執

-1 1.97 派錢

光速咁執

難得見到光仔gel 爆頭

銀河呢場又係和波格

下場再gel

客隊大部分主力驚搭飛機 主隊今仗有望大勝

有光速用光速 冇光速就音速

上盤已買
啱啱角細既錢買晒落去
大家一齊贏

無得輸啊

唔想光速gel完跳樓

季尾風流波難啲贏到兩球

光速投胎再黎過

銀河 NG try try

好難喎

郭富城

1.5s

光速屌西舞

查比高恩c gel撚硬

迪亞莫2-2
雖然無買但唔想心水輸

瞓先
起身就知巴甲賽果

有冇人要咗上盤

一球但係大細開兩球 走盤格

平注？

推晒啱啱角細既錢買

仆街又有新gif save

連3場下盤

角細買咗幾多

1

1-0

150

炸

越位

gel爆左

1.5s頂住

下盤平安鐘

fake完對家

150 點買盤

銀河唔撚係贏盤阿？

80分鐘補個主w先

150買角細呀

炸完對家入 又中

...

慳番

GOAL?

光速對家入

銀河 唔買就贏盤 屌你老母

7點場波有無人要上盤？

咁都出到銀河

0.5/1B cashed

打多個都俾人入

1.5s等爆都得

查比下盤gel

有冇人try左

由gel變頂住

依家睇球探話入波都唔敢亂GEL 一陣又收3000出事

難啲 入唔入到多一球都成問題

如果唔係紅左個真係想買銀河ng

小注

針撚左主隊ng

正常1:1 完

實無啦 2.5s gel多陣都得

仲有十幾分鐘 都係補補好 廢事光速反cup

00果陣入左個無入球

無入球

補注和試下先

1.5s要腳軟先

睇落似銀河入多粒

我都覺得和味濃

查比高恩c 大波 贏鳩硬

Gel定先

今次又執幾多

和 銀ng試下

起碼都三千

馬會執

改做主ng

蒙特利爾衝擊班前鋒廢到無腳好...

cfu 要重上勝利軌道了

7點心水半和

ching好準

多謝銀河5倍fg

頂啊 銀河頂住

all in 主w

堆前鋒廢到rc左，我都唔敢買主

射廿腳得6次中門

頂住

算啦 應該一球完 蒙特利爾衝擊太廢

國際體音會大回飛

育

唔知個廢老會點諗呢

主隊大熱無咩理由會回飛

0:1完未

La gel

7點 00波蛋 +1

1.5s gel

G chi
下盤
0:0

無咗廢佬即贏

鳩買左100銀河贏

讓和都好似幾抵買

星期一 3 雲希姆 (主) 對 莫迪 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.90
星期一 11 蒙特利爾衝擊 (主) 對 洛杉磯銀河 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.78
星期一 12 迪莫高體育會 (主) 對 基路達 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.82
尾關基路達正仆街輸半

迪莫高果場 大世界做半一高水 馬會做平半中水 都估到有伏啦 仲有傻仔落疊

利申：傻仔

大家睇好邊隊0700

國體會 出面初盤做半一高水 馬會就做一球高水 就入主隊試下你個仆街狗會

0700引客 我就睇主最少贏一粒啦

想買半場大過1.5球 大家點睇？

結餘: $ 1,234.50

無眼睇

痴線一個唔小心weak哂全晚D波

已經回咗十格以上

又執三千

起身望完賽果果下後悔了

派角未呀 美職

VAR害人不淺

三千幾ok?

國際體育會小勝

依家見入波真係唔好太興奮即GEL

今日VAR救我兩次

含家產同左書包同路
屌

正氣VAR

又賴書包?

書包買乜

書包0700要左咩

入黎幫我打氣我話你知

包包好勁架

上盤同埋-1

可以放心下盤 波膽00 11

下盤繼續落飛

波蛋0:0 1:1

一鋪巴係咪要下盤😂

轉半一了

一轉就好想買下盤高水

馬會轉黎轉去想點 你玩晒啦

轉盤先易睇

屌佢老母，想買個陣就轉撚咗盤

想買乜

下盤

屌得肯定上啦

高水都要屌???

咪就係

輸一球都有得走

半一盤仲難玩過一球

唔會輸 書包要左上盤 穩過狗

下盤繼續落

上盤～

可唔可以轉返一球俾我

哇，落得咁柒急嘅

書包加持

但書包同時話2.5s
如果多入球咁查比可能唔止輸一球喎

1-2

四幻神

書包：上
刀仔：上
雲加 : 未明
星星 : 未明

屌客訓教算

same road

下盤穩陣

好想要下盤 但兩隊真係廢鬥磨

一球即屌下盤 半一驚輸半

廢

因為客隊作客今季未嬴過

客隊贏盤率有7𢦓，所以今場和局機會大

主隊5場不勝入0球

兩邊都要等反底

無時間啦，各位巴打要上船

收到

查比高恩斯半大

要大波算

主隊繼續落飛

9買大算

客隊小船出發

查比力頂不敗盤

尋晚又jump左1.8k

主隊瘋狂㩒屌
針

後面大落飛

義肢踢波
上次中左伏

有睇開查比都知佢犯賤比人禁住

主落飛落到贏硬咁

上次見到義肢都屌唔落

1折放客盤飛

我收

馬會之前都造過盤，引鳩我

比啲信心定啲黎

我重注左都未針

多謝星星，gun星蛇有錢收

咁快訓草

客中柱

🧡查比中左一次柱

淡定有錢剩

半大jump

買左半場大過1.5 凍過水鳥

全場大都唔得啦

有冇咁渣呀

都話睇書包走勢係開客盤嬴細波

大波已死 呢兩隊真係廢到無人有

2.5細收息波無人買

1:0

國際1:0

倒掛傳中 查比半場追和

查比上啊

個id好熟

奇蹟開大就好了

1：0畀我走盤啦屌

客盤果然針得

唔可以比書包贏架

不賭波了專心玩馬仔

客隊都唔識入波 針硬了

狗會啲燈水

又針一注 訓

有信心可奪金

查比仔頂多陣 開半和都唔撚得

查比追和反杯

呢啲波一睇就知會追和/cup

識波啊

點會同我一樣信多次查比

比d信心

細細地玩下，係要斷一場

信書包🎒無窮人

支持反cup

準備1:1

lm

查比要入啊

岩岩-1果陣猶豫 我抵死
希望有1:1出現

走盤都心滿意足

查比要追和

針埋2:0

2:0
針

書包要反底了

Jump

半大-1

針返琴日羊果d
不過不失啦 訓

反底波要開大的

請奇蹟開大

請奇蹟追和

如果能追和
我食左隻咪佢

查比2打1 攻勢都可以不射

2:1心足

上啊查比

大波呀

墜機球隊都有人買

都係開唔到大波

唔入就比人攻啦查比

查比仲唔入

3-0 大波

3-00000000

大波

又要入錢。。。

琴日我臨瞓咪同你講主盤
又唔信我

再假d 3-3 我是接受的

轉左-0.75 係應買主

我事前出都有負皮

今晚將主盤筆錢繼續推先

佢唔轉0.5/1我就唔中伏

迪高俾人追和

係阿 輸半都係輸返百幾
呢場追返了

琴日禾夫斯堡真係win

狗會真係大仆街黎 迪莫高又係咁 呢場又係咁 馬會唔跟大圍開盤就有古怪 跟住呢條路試下捉多幾場先

尋晚玩左成日怪盤
今晚真係要睇路

堆高水反水盤真係送錢

有冇大大知美神去左邊？我兩日冇上黎就唔見神嘅

美巴 羅巴呢排都上小左水

咁都放心d

都冇波賭

我擔心既事情真係出現

屌你老母咩比人炒 3 0 有冇咁廢 又輸一注 on99

都唔撚使入hkjc app
見到書包用個「🤗」icon就知仆街

我望尾盤自己要左客 屌。。。。
買下盤 真係上盤禁屌 on99

今晚啲波仲難賭 兩場乙組

奧厄

琴日個-1盤咁靚唔要都對唔住自己

想知琴晚莫迪又有幾多死難者

奧厄角大 1000000000000000000% 唔中我用鉛筆插jj

尋晚D盤調轉開
我都死左

屌莫迪又無半大

基爾隊垃圾

輸半都唔得

垃圾波小賭啦
琴日半大又唔中
中得場大注細波

你唔睇下衝擊幾耐無波入同埋幾耐無贏過
佢連廢城都輸

Diu 場巴甲仲唔派？

美假一季比一季假

又有智障大學

買 智障大學俾人456

今晚睡超終於有角玩
星期二 2 瑞典超級聯賽 奧雷布洛 對 卡爾馬 23/05 01:00 將接受即場投注:
角球大細
[10.5]
1.88
1.82

輸半收少幾多呀

你邊場輸

尾關輸半

又斷一關 你成日中晒其他斷最後一關

嘩 馬會派錢呀

到最後咪又調整返

四連環 廿四蚊

馬會有次出錯，個球入左都未關下一球，好多人都買到 都差唔多一年前

不過馬會可以強行扣返錢

除左全北個次都未試過回收

我都死左

場波開左冇耐我問句點解仲咁多人肯買莫迪，純粹覺得呢季唔值得買呢隊閪嘢

全北嗰次佢應該計過蝕到仆街先會收返

我老死智蛇呢

jump左

今日心水得2個

聽日跑馬

唔係掛
琴日我2注收晒

我跟咗佢挪超bandai 斷莫迪呀嘛

跟住夜晚其他波我就唔知了

琴日瞓著咗三點半先起身SKIP晒所有
剩係買咁狼堡10.5細同國際體育會

識玩

唔賭球了 賭馬仔好過

聽資深賭波fd講，其實韓仔波馬會好似上兩年先開返，以前又假波又盛，馬會black list過

所以派彩要等半日

韓仔之前大規模假波呀嗎 所以cancel咗

已買頭場，大家贏多啲

GUN了
等陣又沉船

今晚奧厄串卡爾馬

話左銀河100巴仙

我無貼飛應該好啲

今晚有冇阿婆都識買既波？

推三口 收一口 理想之路

瑞超上盤好似好穩

跟

上場睇瑞超LIVE成場 卡爾馬作客廢如狗 除非又假波 如果唔係今晚奧雷上盤GEL梗

明明主勝睇都係主隊 驚左個燈閪書包買客

就係個除非

屌琴晚半大針撚哂

賠率唔似

成日得3場半大

睇下今晚第一場角大有冇得回血啦

奧厄100%

睇盤就似和波 22 33

有冇布爾格同路

上場作客都可以控制節奏，主場小勝可期

奧厄角大100%

周瑜巴尋晚有冇入基爾角

冇呀 一直想入8.5 9.5足水 然後要入就有角 或者狗會app 入唔到

河床12m

串左幾場 全部唔開

半大黨又JUMP

再跟

又變大船,咁要買第2場角大

和波都有機但頂盡似11 睇完卡爾馬Live想像唔到佢點作客入多過一笠

大船號 呠呠

連登大船九成都沉 玩即場角算

奧奧盤 2X1

馬會點解唔出波馬過關

聽日aik受讓真係呀婆都識買

9.5好似幾好開 但大船我怕了

又要吽多七個幾鐘數角球

一枝穿雲箭 韋達聽晚贏到笑

呢個有保留

因為受讓半球，希望佢贏半格啦

莫迪讓平半wo

頭場細波？

大船

頭場兩隊近十場角球比分

主： 6 8 10 4 12 5 10 6 8 8

客：8 14 7 3 12 14 8 5 5 4

9.5s gel

今次真係阿婆都識買

係唔係已經按咗層樓

feel都會細角

Feel到9c

角細賠1.68

頭場買角大果d 唔好話自己識賭波

SKIP

玩即場角了

幾時世界盃

輸撚左咁多 仲敢賭？ 戒啦你 想上報紙？

有幾多 本身用500起機 都係針5k姐

厄今晚半大

祝中

贏錢買慈善獎券 六合彩

係wow。諗住和多，又怕莫迪反底。點知死埋。下次skip或買對家。

周瑜巴 第二場角往積係咩
馬會冇得睇

而家check下先

世界盃聽講好難賭
我反而想係世界盃前上番5-6k盡快抽身

買德國法國就夠

一定下下讓球半兩球

好熱

第二場角球

主：5 , 5 , 15 , 11 , 11 , 13 , 13 , 15 , 6 , 14

客 : 7 , 10 , 10 , 15 , 12 , 4 , 12 , 8 , 10 , 7

有冇D APP可以睇到隊波既角球紀錄??

自製
中完波推哂落隻馬

可以即場等高水角了

咁夜 要上班

搵多幾日人工 我會揀吽下吽下

寧願射波

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

唔買半大了

今晚度一場波先

agger

好悶，冇波賭

你放翻晴未

頭場半大個賠率好吸引

河床 12m

東京綠茵 1-0

你講完先睇到開0.5/1

好悶 無波賭

有冇心水

又執3000

三千幾呀

求呢張圖既網址

There you go

頭場個大細咩料 早幾年細波到仆街既法乙都未見過咁開盤

奧厄角大有冇得諗

玩多一千 再針唔玩住

大波派錢

唔該你

好！ 跟你2條

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

頭場兩隊近十場角球比分

主： 6 8 10 4 12 5 10 6 8 8

客：8 14 7 3 12 14 8 5 5 4

第二場角球

主：5 , 5 , 15 , 11 , 11 , 13 , 13 , 15 , 6 , 14

客 : 7 , 10 , 10 , 15 , 12 , 4 , 12 , 8 , 10 , 7

利狗受讓平半有1.97倍
唔係派錢係咩？

今晚智清會改新名
智慧齒（又食炸糊）

琴日500上2000

開咗盤啦咩?

琴晚半大俾莫迪逼害

點上法

又差一粒

莫迪同對面隊唔知乜春死落去踢業餘啦 成日逼害

頭場首回合hea到仆街 唔敢買角大

買10蚊都可以贏1250萬

最仆街係下半NBA
你話1-0 完我都冇咁嬲

未比人買，但有得睇
馬會網頁 禁讓球就有

現金存款 $500.00

2735 21-05-2018
23:59 讓球 星期一 1 侯格辛特 (主) 對 洛辛堡 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.82 $500

$500.00 $910.00
2738 22-05-2018
02:28 讓球 星期一 10 基爾 (主) 對 禾夫斯堡 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.78 $410

$410.00 $729.80
2741 22-05-2018
05:35 讓球 星期一 13 國際體育會 (主) 對 查比高恩斯 (客)
主 [-1] @ 2.05 $800

$800.00 $1,640.00

琴日係幾易玩

入球大細 參考賠率
球數 大 細
[3.5] 2.10 1.65
[2.5] 1.42 2.65
[3/3.5]1.90 1.80
[3.5/4]2.40 1.50
[4.5] 3.60 1.24

嘩 4.5比狗買咩

係 下次單頭算

本身都想skip 衰貪心

買漏咗第4場

歐聯決賽冇想像中讓得咁深
皇家馬德里[0/-0.5] 對 利物浦[0/+0.5] 1.87 1.97

莊家睇落睇好利物浦
皇馬讓到半一都唔過份

我跟左但以為係斷第二
走去skip第二
最後派彩仲衰過頭關單頭

等佢出多轉水 試下飛尾關GUN先

下次可能斷頭

二關本身食全格 90分鐘又打假了 比人追和

有條5x1 100%

識玩wo日清

等你

摩狗

尾關本身20
之後差d比人cup
有球好彩fake唔係23輸全格
好彩有VAR

想g

唔理
盲買利記
反蝗

打假啦 2:0都比人追

今晚跟足唔好skip啦 睇岩3場 skip1場就冇乜肉食嫁喇 希望今晚全中

第三關就都係VAR吹走主隊一球 正氣VAR

留意到日清成日蒲波po

勁

咁要3x4了

無錢賭 睇住你哋屌

CFU要奧厄

卡爾有睇上場就知有幾廢

尋晚比人逼害完半大之後去咗取消戶口了 垃圾波

大笨蛇

等世界盃

大笨蛇 求水了

世界盃先開過 又可以呃下狗會d coupon

仲有4個鐘就刷爆角球旗

今晚難玩

頭場角大派錢

留錢買韋達算啦

叻

我屌 達少隻雷超做乜大熱門
韋達學人孭飛做咩

冇quota 改名

咁撚著數

下個月

jump

唔好針呀角大9.5

dllm

隻上利多係咪想減分落番3班跑

大船了

其實覺得頭場9.5b 好危險。。。我自己唔敢上

連登大船祝贏！！！！！

有咩正野？

我等玩即場做小船算了

呢輪係啟動投注戶口即送 UA戲飛/Starbucks卷
世界盃應該再送其他

同路

準備去做gym 集氣

奧布 10.5s 買了

今晚一齊為9.5b打打氣

呢兩日做半大黨 豬咗成2000蚊喊出嚟

睡超主同客難揀

唉

前個幾日有兩場美職都半大有買

頭場全大好似屌得過
但中位數1.5/2

唔好 佢地泊大巴架

咁仆街 咁半場00波蛋/半大 好d
智巴我沉晚又爭史達一球收錢

我重心係特林索 俾莫迪逼害，下場單頭算

今晚唔會了

真係好怪 但我覺半場最少一粒

要左史達 特林 半大 搭基爾9.5b
今晚鳩買算

Dejan Lovren believes he is ready for the challenge of facing Cristiano Ronaldo when Liverpool take on Real Madrid in the Champions League final on Saturday.

The Croatian defender is expected to line up alongside Virgil van Dijk at centre-back for the Reds, with the duo's chief task being to limit Ronaldo's impact.

The five-time Ballon d'Or winner is the leading scorer in this season's Champions League with 15 goals and while Lovren acknowledges a team effort is required to stop Ronaldo, he is confident of holding his own.

老虎可唔可以收皮 我想下季歐聯印6冠章呀屌

頭場 0.5/1 半大 想要

自己睇啱就買了